［北京開始多人］數萬民眾上街要求釋放慈善組織「善心匯」負責人

被公安部定性為非法傳銷組織的深圳善心匯文化傳播有限公司，其法定代表人張天明等多人近日被警方抓獲。周一（24日）有數萬名善心匯會員聚集在北京大紅門國際中心和最高人民檢察院請願，要求當局釋放被捕人士。據指當地警方高度戒備，並圍堵及抓捕多人，北京地鐵大紅門站亦須臨時封站。據了解，是次為近年在北京發生的罕見大規模民眾請願。

從網傳片段所見，善心匯會員在現場拉起橫額，高喊口號並唱歌。有請願人士被警方帶上車後，有人在車內暈倒。據在場的善心匯會員表示，他們有6萬人參與請願，要求釋放早前被湖南永州警方抓捕的善心匯成員。本月17日，永州警方闖進善心匯的會場，將董事長及多名高層等數十人帶走。

該名會員又稱，上周五（21日）有會員在中紀委大樓下跪請願，警方翌日便開始抓人。周日（23日）再有會員在天安門廣場靜坐請願後，被抓進久敬莊關押，警方當晚再次展開大規模抓捕行動。

公安部上周五通報，張天明等人涉嫌以「扶貧濟困、均富共生」等為幌子，策劃、操縱並發展人員參加傳銷活動，騙取巨額財物。目前，張等多名疑犯已被採取刑事強制措施。
反了

檔野係真傳銷定比人老屈？

肯定係傳銷
支那人不會為民主理念上街
但為了錢可以不怕死
一定好多人輸身家

窮人傳銷拉硬
d大野搞傳銷就叫金融創新
知冇

咪係
法輪功應該係唯一一次
唔係為錢上街

坦克全面進場！

1040陽光工程

89 唔係？
果陣係夠pop 嘅

將印度既微借貸變成傳銷，都幾無良。

哈哈，「北京開始多人」真係精妙！

透徹！

諗起之前貴州個個